<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<Tutorial>
    <Titles>
        <EasyTutorial1>Le Basi di SimAirport</EasyTutorial1>
        <Expansion>Espansione a Grande Aeroporto</Expansion>
        <Baggage>Sistema dei Bagagli</Baggage>
        <FuelPA>Sistemi PA e Carburante</FuelPA>
        <Scheduling>Pianificazione Lavoratori</Scheduling>
        <FoodStores>Cibo e Negozi</FoodStores>
        <NeedsNegotiate>Bisogni e Trattative delle Compagnie</NeedsNegotiate>
    </Titles>
    <Default>Qui appariranno delle immagini utili durante tutto il tutorial.</Default>
    <EndTutorial>Chiudi</EndTutorial>
    <NextButton>Avanti</NextButton>
    <SkipObjective>Salta</SkipObjective>
    <EasyTutorial1>
        <IntroductionTitle>Benvenuto a SimAirport!</IntroductionTitle>
        <Introduction>Questo è il primo dei tutorial facili. Durante il tutorial, saranno disponibili delle immagini utili facendo clic sull'icona blu delle informazioni con la freccia.

Questo aeroporto è la porta di Learnyville verso il mondo. Il suo piccolo terminal ha gli strumenti base per poter funzionare: trasporto, biglietteria, sicurezza, una sala partenze, un gate d'imbarco (fuori servizio) e il ritiro bagagli.

Il problema è che la sua costruzione non è mai stata completata!</Introduction>
        <CameraMovement>Usa  i tasti WASD, i tasti freccia o sposta il cursore sui bordi dello schermo per spostare la visuale. In alternativa puoi anche tenere premuto il tasto centrale del mouse e spostare il cursore.

Nella schermata delle opzioni, puoi regolare la velocità con cui la visuale si sposterà.

Da lì potrai anche cambiare l'assegnazione dei tasti.</CameraMovement>
        <TutorialWindow>Puoi spostare la finestra del tutorial tenendo premuto il tasto sinistro del mouse su di essa e trascinarla in una nuova posizione.
        
La maggior parte delle finestre possono essere trascinate si possono anche chiudere con il pulsante X. Questa finestra può essere minimizzata/massimizzata se hai bisogno che occupi meno spazio.</TutorialWindow>
        <TutorialWindowObjective>Trascina la finestra!</TutorialWindowObjective>
        <UserInterface>Questa simulazione piuttosto complicata può essere facile da capire se dedichi qualche momento nel familiarizzare con l'interfaccia utente.

In alto ci sono le statistiche generali, in alto a destra i controlli per la velocità del gioco, in basso a sinistra le varie operazioni aeroportuali e a destra una selezione di mappe di calore. 

Premi Esc per chiudere qualsiasi finestra in alto (non funzionerà nella finestra del tutorial).</UserInterface>
        <ConstructIntroTitle>Le Fondamenta della Costruzione</ConstructIntroTitle>
        <ConstructIntro>Uno degli aspetti più importanti di SimAirport è la costruzione.

Gli oggetti e le strutture devono essere costruite da operai. Tutte le stanze interne dovranno essere costruite su delle fondamenta e, una volta completate, tutti gli oggetti potranno essere posizionati al loro interno.</ConstructIntro>
        <Hire4Workmen>Quando stabilisci un'area per la costruzione, vengono automaticamente ordinati i materiali edilizi.

I materiali verranno consegnati dai camion lungo la strada principale, nella zona di consegna (sud-ovest). A quel punto verranno raccolti dagli operai per essere collocati nell'area dell'aeroporto. Tutti i materiali in eccesso, come ad esempio quelli provenienti da progetti eliminati, saranno immagazzinati nell'area di Deposito.</Hire4Workmen>
        <Hire4WorkmenObjective>Assumi almeno 6 Operai disponibili nella sezione "Personale" (KeyboardFunctions.StaffHub).</Hire4WorkmenObjective>
        <DragFoundation>Dal Menu Costruisci, seleziona Costruzione, quindi seleziona Fondamenta. Non sei sicuro di quale sia lo strumento o l'oggetto? Puoi spostare il puntatore del mouse per leggere la descrizione.
        
Dovrai aspettare che gli operai finiscano di costruirli, ma puoi velocizzare i tempi con i controlli della velocità in alto a destra dello schermo, oppure premendo i tasti 1/2/3 per la velocità e SPAZIO per la pausa.</DragFoundation>
        <DragFoundationObjective>Trascina e crea le fondamenta sull'area a strisce vicino alla sala partenze. Hai fatto un errore? Fai click prima col destro e poi col il sinistro sul progetto per eliminarlo prima che gli Operai inizino.</DragFoundationObjective>
        <BuildingMistakes>Non solo puoi annullare un progetto durante la costruzione facendo clic con il pulsante sinistro del mouse, ma puoi anche rimuovere le Fondamenta usando lo strumento Demolisci (KeyboardFunctions.DemolishTool).

In alternativa, se hai accidentalmente messo nel posto sbagliato alcuni oggetti, usa lo strumento Cancella (KeyboardFunctions.ClearTool). Non sei sicuro di quale strumento usare? Allora premi KeyboardFunctions.BuildModifier e il gioco rileverà automaticamente lo strumento di rimozione.

Puoi anche aumentare o diminuire la priorità del progetto premendo nuovamente il tasto sinistro del mouse sul progetto (nella stessa finestra per annullare il progetto).</BuildingMistakes>
        <GuestNeedsTitle>Bisogni dei Passeggeri e Zone</GuestNeedsTitle>
        <GuestNeeds>I passeggeri hanno vari bisogni, come fame, vescica e noia. Il nostro aeroporto attualmente si occupa solo dei bisogni della vescica con i bagni.

Occuparsi di queste questioni aumenterà il livello di soddisfazione dei passeggeri, il che migliorerà le nostre possibilità di ottenere migliori contratti con le compagnie aeree.</GuestNeeds>
        <Boredom>Una Sala Giochi dovrebbe aiutare i nostri passeggeri a sentirsi meno annoiati. Per farlo, abbiamo bisogno di assegnare una zona all'interno dell'aeroporto.

Le zone sono aree in cui i passeggeri e il personale possono utilizzare determinate strutture e oggetti. Puoi alternare la visualizzazione delle zone con KeyboardFunctions.ZoneToggle.</Boredom>
        <BoredomObjective>Trova il pannello Zone e assegna l'area appena costruita con la Sala Giochi. Puoi assegnare una zona su strutture parzialmente o completamente costruite.</BoredomObjective>
        <ProblemArcadeTitle>Come Risolvere i Problemi</ProblemArcadeTitle>
        <ProblemArcade>Ogni volta che una stanza ha un problema, diventa rossa. Passaci il puntatore del mouse sopra per vedere di cosa ha bisogno. La maggior parte dei problemi sono o la dimensione sbagliata, o gli oggetti mancanti.

Premi KeyboardFunctions.RotateObject o la rotellina del mouse per ruotare un oggetto. Fai clic con il tasto destro su un oggetto posizionato per annullarlo il suo posizionamento o eliminarlo.</ProblemArcade>
        <ProblemArcadeObjective>Risolvi i problemi della Sala Giochi finché non è operativa!</ProblemArcadeObjective>
        <EnvironmentTitle>Migliorie e Mappe di Calore Aeroporto</EnvironmentTitle>
        <Environment>Gli aeroporti possono diventare frustranti per i passeggeri. A volte ciò che serve per tirarli su di morale è un'umile pianta! 

Piante e Decorazioni si trovano nel Menu Costruisci sotto Oggetti e Decorazioni. Puoi anche cambiare il design del pavimento!

Puoi utilizzare la Mappa di Calore Ambiente per vedere le aree più interessanti del tuo aeroporto.</Environment>
        <Decorate>Anche le altre Mappe di Calore sono utili.

La Mappa di Calore Informativa mostra dove i passeggeri possono ottenere gli ultimi aggiornamenti sui loro voli.

Posiziona Display Informativi e Chioschi per aiutare i viaggiatori a rimanere aggiornati, altrimenti potrebbero perdere i loro voli.</Decorate>
        <PlaneStandsTitle>Risolvi il Problema del Gate!</PlaneStandsTitle>
        <PlaneStands>Non abbiamo aerei! Per accettare aerei, abbiamo bisogno prima di tutto di una piazzola per gli aerei funzionante, che sia collegata ad una Pista di Rullaggio e a cui sia stato assegnato un Controllo Gate D'Imbarco.

Suggerimento: nel Menu Costruisci, è possibile cercare 'Gate' o 'Rullaggio' per trovarli rapidamente. Una volta che li avrai costruiti, fai clic sul Gate o sulla scrivania per collegarli l'uno all'altro.</PlaneStands>
        <PlaneStandsObjective>Passa il mouse sopra il Gate per vedere cosa è sbagliato o mancante, quindi risolvi i problemi.</PlaneStandsObjective>
        <QueuesTitle>Code per i Gate</QueuesTitle>
        <Queues>Per migliorare l'efficienza, tutti i banchi di imbarco dovrebbero avere code.

Fai clic su Costruisci, quindi su Code e trascina una nuova coda in prossimità della scrivania dell'Controllo Gate D'Imbarco(guarda l'area rosa dell'esempio). Poi, fai clic sul Controllo Gate D'Imbarco porta per assegnare la coda.

Anche le biglietterie e i varchi di sicurezza possono avere code.</Queues>
        <QueuesObjective>Costruisci e assegna una coda per il Controllo Gate D'Imbarco.</QueuesObjective>
        <FlightStatusTitle>Gli aeroporti hanno bisogno di aerei!</FlightStatusTitle>
        <FlightStatus>Ora che abbiamo un Gate per gli aerei funzionante, abbiamo bisogno di aerei per attirare nuovi passeggeri in partenza e per far atterrare i passeggeri in arrivo. 

Nella schermata dello stato dei voli (KeyboardFunctions.FlightStatus), vedrai che attualmente non ci sono aerei!</FlightStatus>
        <FlightManage>Apri la gestione dei voli (KeyboardFunctions.FlightSchedule), dove vedrai i contratti delle compagnie aeree disponibili con voli giornalieri. Al mattino possiamo supportare solo piccoli aerei, che possono essere filtrati in alto.

Per ottenere i voli nella fascia PM, dovrai cliccare sulla tua pista e aggiungere le luci dal menu "Migliora"!</FlightManage>
        <FlightManageObjective>Accetta e pianifica i due voli disponibili.</FlightManageObjective>
        <RunwayLength>Puoi ottenere aerei più grandi costruendo Gate per aerei più grandi ed estendendo la lunghezza delle tue piste. Non avrai bisogno di farlo all'inizio, dato che gli aerei piccoli possono utilizzare piste piccole.

Quando sei pronto, usa semplicemente lo strumento pista (a seconda del cemento o dell'asfalto) sopra una pista esistente e trascinala per estenderla.</RunwayLength>
        <PlaneLands>Gli aerei di solito iniziano ad arrivare il giorno successivo dopo che sono stati pianificati, quindi oggi potrebbe non arrivarne alcuno.

Spetta a te decidere come bilanciare al meglio il tuo programma. In caso di eccessiva affluenza, potresti rendere il tuo aeroporto caotico e perdere soddisfazione. Al contrario se troppo tranquillo, l'aeroporto potrebbe non essere redditizio.</PlaneLands>
        <UsefulUITitle>Informazioni Importanti</UsefulUITitle>
        <UsefulUI>
            
Nella parte superiore dello schermo, puoi esplorare in dettaglio quali compagnie aeree sono interessate al tuo aeroporto o capire perché i passeggeri non sono soddisfatti. Fai clic sull'icona appropriata per ulteriori informazioni.

Queste due schermate ti aiuteranno a determinare come hai bisogno di migliorare il tuo aeroporto per le compagnie aeree e i passeggeri futuri.</UsefulUI>
        <WeatherAndUpgrades>In alto puoi anche vedere le condizioni meteo. Questo influenzerà la sicurezza dell'atterraggio degli aerei.

Puoi cliccare su una pista per aggiornarla e aggiungere dispositivi per renderla più sicura. Questo consentirà agli aerei di atterrare in condizioni più difficili.</WeatherAndUpgrades>
        <FinanceHubTitle>Diventa un Magnate di Successo!</FinanceHubTitle>
        <FinanceHub>La cosa più importante nel gioco è che abbiamo bisogno di realizzare un profitto. La Sezione Finanza consente di effettuare varie operazioni, tra cui l'accensione di prestiti, utile soprattutto quando si è a corto di contanti.

Per una maggiore rapidità, puoi anche passare il puntatore del mouse sul tuo saldo nella parte superiore dello schermo per una breve panoramica.</FinanceHub>
        <Research>Al momento, purtroppo, alcune operazioni sono bloccate. In genere, per sbloccarle avrai bisogno di personale specializzato o di effettuare delle ricerche. Come al solito, passa il puntatore del mouse su uno dei problemi per vedere cosa è richiesto.

Se ti manca un membro dello staff che non puoi assumere, controlla la schermata Ricerca. Potrebbe essere necessario sbloccarli prima. Stare al passo con la ricerca è importante per continuare ad essere competitivi.</Research>
        <CommercialOperations>Un altro aspetto importante per il tuo bilancio sono i prezzi.
            
Nella schermata delle operazioni commerciali (KeyboardFunctions.OpsControlPanel), potrai regolare i prezzi che applicherai. Ricorda: i prezzi bassi aumentano la soddisfazione della compagnia aerea, ma i prezzi alti aumentano i profitti a scapito della soddisfazione!</CommercialOperations>
        <FinaleTitle>Queste Sono le Basi</FinaleTitle>
        <Finale>Queste sono le basi della gestione di un aeroporto. Sentiti libero di espandere questo aeroporto o di provarne uno nuovo!
            
Si raccomanda di provare a giocare con l'aeroporto iniziale predefinito, o di completare gli altri tutorial, prima di creare un aeroporto da zero.</Finale>
    </EasyTutorial1>
    <Expansion>
        <IntroductionTitle>Espansione a Grande Aeroporto</IntroductionTitle>
        <Introduction>Benvenuto al secondo tutorial di difficoltà facile.

Gli aeroporti grandi e complessi possono essere difficili da percorrere per i passeggeri. Questo può farli arrivare in ritardo, danneggiando le tue valutazioni.</Introduction>
        <SolutionsTitle>Soluzioni Per Migliorare l'Efficienza</SolutionsTitle>
        <Solutions>Soluzione 1: Gestisci le code.

Soluzione 2: Costruire un secondo Terminal.

Soluzione 3: Posiziona tappeti mobili nei terminal lunghi per aiutare i passeggeri a muoversi più velocemente

Soluzione 4: Costruire su più piani per diminuire le distanze.</Solutions>
        <Tip1Title>Soluzione 1: Gestione delle Code</Tip1Title>
        <Tip1>Puoi assegnare la stessa coda a più servizi, ad esempio una coda a tre sportelli di biglietteria. Questo è un sistema eccellente per assicurarsi che tutti i passeggeri in attesa siano serviti nell'ordine in cui sono arrivati.</Tip1>
        <Tip2>A volte però, una coda equa non è la più efficiente!

Con la creazione di una coda separata per l'equipaggio di volo sarà possibile bypassare la coda principale, cosa particolarmente utile ai controlli di sicurezza. Nel caso in cui l'equipaggio dovesse arrivare in ritardo sull'aereo, causerebbe dei ritardi.</Tip2>
        <Tip3>Potresti anche considerare delle code per la prima classe, dato che la loro soddisfazione influenza la valutazione dell'aeroporto molto di più di quella dei passeggeri della classe economica.

Non saltare la costruzione delle code! Il personale sarà confuso su chi assistere prima quando ci sarà folla, facendoli lavorare molto più lentamente.</Tip3>
        <SecondTerminalTitle>TitleSoluzione 2: Terminal Multipli</SecondTerminalTitle>
        <SecondTerminal>Terminal Multipli:

Se c'è abbastanza spazio e hai un budget sufficiente, allora un secondo terminal sarà l'ideale per migliorare l'efficienza dell'aeroporto. Questo ti consentirà di dividere i Gate tra più zone di sicurezza e di biglietteria, a patto che siano collegate!</SecondTerminal>
        <SecondTerminalProblems>Questa soluzione richiederà molte più infrastrutture per funzionare correttamente. Fallo solo una volta che sei sicuro di come far funzionare il primo terminal.

Suggerimento: puoi caricare la mappa predefinita e copiarla sotto per esercitarti a crearne uno! Assicurati che gli oggetti operativi siano assegnati correttamente.</SecondTerminalProblems>
        <WalwayIntroTitle>Soluzione 3: Tappeti Mobili</WalwayIntroTitle>
        <WalkwayIntro>Costruire passerelle lungo aree molto estese del terminal è il modo più semplice ed economico per migliorare l'efficienza. Questo presuppone che tu abbia ampi corridoi per posizionarli.

Possono essere utilizzati anche dal personale e dai carrelli dei bagagli! Poiché ognuno di essi va in una sola direzione, considera come i passeggeri li useranno. Non costruirli troppo lunghi; lascia sempre spazi vuoti in modo che le persone quando sono vicine alla loro destinazione possano abbandonarlo facilmente.</WalkwayIntro>
        <WalkwayTips>Tieni presente che le lunghe distanze a piedi non sono l'unica ragione per cui i passeggeri potrebbero essere in ritardo. Assicurati di esaminare le lunghe code e dove le persone rallentano.

Come spiegato nel tutorial 1, costruire code personalizzate ti permette di identificare visivamente i problemi di traffico.</WalkwayTips>
        <WalkwayTask>Un'area evidenziata ti viene mostrata come esempio, consente di andare dalla sicurezza alla sala partenze. Questo è raccomandato perché i passeggeri hanno bisogno di arrivare rapidamente ai loro voli.

Per costruirli, cerca "Tappeto Mobile" nella barra di ricerca del menu Costruisci e poi trascina semplicemente nella direzione in cui vuoi che sia costruito.</WalkwayTask>
        <WalkwayTaskObjective>Costruisci un Tappeto Mobile, possibilmente nell'area consigliata.</WalkwayTaskObjective>
        <FloorsIntroTitle>Soluzione 4: Piani Multipli</FloorsIntroTitle>
        <FloorsIntro>Piani Multipli:
            
Potrebbe non essere pratico posizionare tappeti mobili se c'è poco spazio nei corridoi.

A seconda del design del tuo aeroporto, potrebbe non esserci altra scelta che espandersi verso l'alto. Questo è il punto in cui entrano in gioco i piani multipli.</FloorsIntro>
        <Controls>Usa KeyboardFunctions.LevelUp per salire un piano e KeyboardFunctions.LevelDown per scendere. Oppure usa le frecce sul lato destro dello schermo per spostarti tra i piani. Questo segue il sistema americano: non c'è un primo piano dopo il piano terra.

Tutto ciò che puoi fare al piano terra, lo puoi fare negli altri piani (eccetto i cambiamenti di terreno).</Controls>
        <Underground>Le aree sotterranee sono utili per nascondere sistemi complicati come i trasportatori di bagagli o altri servizi ai passeggeri in un secondo momento. Anche nei piani sotterranei hai bisogno delle fondamenta su cui posizionare gli oggetti.

Possono anche essere utili per collegare diverse aree, come un terminal-isola, attraverso dei tunnel. Potresti combinare un lungo tunnel con dei tappeti mobili!</Underground>
        <AboveGround>I piani superiori possono essere utili per espandere le aree commerciali nella sala partenze, o per aggiungere zone per il personale che  che non saranno accessibili ai passeggeri.

È necessario un collegamento alla porta del secondo piano per i Gate di dimensioni maggiori (L ed XL) per il collegamento al terminale.</AboveGround>
        <SecondFloorOptionalTask>Sentiti libero di costruire un secondo piano sopra la sala partenze, per fare spazio ai negozi. Ricorda di collegarlo con le scale!

Prima che qualsiasi cosa possa essere costruita su questo piano, devono essere poste delle fondamenta. Queste fondamenta devono essere poste sopra altre già esistenti al piano inferiore.</SecondFloorOptionalTask>
    </Expansion>
    <Baggage>
        <IntroductionTitle>Sistema dei Bagagli</IntroductionTitle>
        <Introduction>Benvenuto al primo tutorial avanzato.
            
Per i grandi aeroporti avere un sistema dei bagagli è indispensabile. Questo permetterà un carico e scarico efficiente dei bagagli dagli aerei e consegne rapide al Ritiro Bagagli.</Introduction>
        <SmallAirports>Tieni presente che se gestisci un piccolo aeroporto, non hai bisogno di un sistema bagagli completo. Per gestire i bagagli sono necessari solo una biglietteria, un'area per il Ritiro Bagagli e degli operai aggiuntivi.

Gli operai viaggeranno avanti e indietro tra le zone e i gate con i carrelli bagagli e trasporteranno il bagaglio dei passeggeri in arrivo e in partenza. Questo sistema funziona bene nei piccoli aeroporti.</SmallAirports>
        <SystemIntroTitle>Utilizza Piani Multipli</SystemIntroTitle>
        <SystemIntro>Prima di poter iniziare a costruire un sistema di bagagli, è necessario abituarsi all'utilizzo di più piani, come già illustrato nel tutorial sull'Espansione a Grande Aeroporto, Lo tratteremo brevemente qui.</SystemIntro>
        <MultipleFloors>Usa KeyboardFunctions.LevelUp per salire un piano e KeyboardFunctions.LevelDown per scendere. Oppure usa le frecce sul lato destro dello schermo per spostarti tra i piani. Questo segue il sistema americano: non c'è un primo piano dopo il piano terra.

Tutto ciò che puoi fare al piano terra, lo puoi fare negli altri piani (eccetto i cambiamenti di terreno).</MultipleFloors>
        <UndergroundFoundation>Come puoi vedere, le fondamenta al piano interrato sono già state costruite.

Quando costruirai fondamenta nei piani interrati nei tuoi aeroporti, avrai bisogno di spazio sufficiente per le rampe, nastri trasportatori e centro smistamento bagagli.</UndergroundFoundation>
        <ConveyorRampTitle>Fase 1: Dalla Biglietteria Agli Aerei</ConveyorRampTitle>
        <ConveyorRamp>Abbiamo bisogno di trasportare i bagagli dalla biglietteria all'aereo.

Una rampa con nastro trasportatore trasferisce i bagagli tra i piani.

Nel menu Costruisci, vai alla scheda Servizi per trovare tutti gli oggetti relativi al sistema bagagli (e altri sistemi).</ConveyorRamp>
        <ConveyorRampObjective>Posiziona una Rampa Bagagli (vs basso) al piano terra nel punto evidenziato. Se non dovesse essere possibile posizionarlo, continua a ruotarla su quell'area indicata fino a che non dovrebbe diventare verde.</ConveyorRampObjective>
        <DeskToRamp>Ora dobbiamo collegare i banchi della biglietteria a questa rampa. La direzione dei nastri trasportatori viene determinata automaticamente, quindi il verso in cui trascini non ha importanza.
        
Nota: se desideri posizionare li nastri trasportatori in modo diverso, posiziona questi oggetti dove vuoi e salta avanti in qualsiasi punto. Se decidi di saltare questo passaggio, ricorda che dovrai capire come collegare i trasportatori da solo!</DeskToRamp>
        <DeskToRampObjective>Collegare i banchi alla rampa con i nastri trasportatori sulla linea evidenziata. Dovrai aspettare che sia costruito - quindi puoi modificare la velocità del tempo con i tasti in alto a destra!</DeskToRampObjective>
        <HubTitle>Smistare i Bagagli</HubTitle>
        <Hub>I bagagli devono essere smistati. Un centro smistamento bagagli raccoglie i bagagli dai nastri trasportatori in entrata e li consegna al nastro trasportatore in uscita corretto. Puoi ruotarlo con un clic centrale o premendo KeyboardFunctions.RotateObject.

Nota dove si trovano gli ingressi e le uscite del centro di smistamento, riconoscibili dalle frecce che puntano verso l'interno o verso l'esterno. Fai clic con il tasto destro su uno di essi per cambiare direzione.</Hub>
        <HubObjective>Costruisci un centro smistamento bagagli e collegalo.</HubObjective>
        <DepotTitle>Fine Fase 1: Dalla Biglietteria Agli Aerei</DepotTitle>
        <Depot>Una volta che il bagaglio è stato smistato, dovrà essere inviato a un deposito bagagli vicino ai Gate. Qui è dove saranno raccolti per portarli sugli aerei.</Depot>
        <DepotObjective>Costruisci un deposito bagagli al piano terra nel punto evidenziato.</DepotObjective>
        <HubToDepot>Bisogna collegare un'uscita dal centro smistamento bagagli a un ingresso del deposito bagagli.</HubToDepot>
        <HubToDepotObjective>Collega il deposito al centro smistamento sulle caselle evidenziate come guida.</HubToDepotObjective>
        <CheckDepotWorks>Per verificare se le connessioni sono corrette, passa il puntatore del mouse sopra il deposito. Non dovrebbe più richiedere una connessione a una biglietteria.
        
Consegnerà i bagagli solo ai gate assegnati al deposito. Questo può essere sfruttato quando hai grandi aeroporti con più depositi.</CheckDepotWorks>
        <CheckDepotWorksObjective>Ora fai clic sul deposito e assegnalo al Gate.</CheckDepotWorksObjective>
        <DepotToPlane>I bagagli non potranno ancora raggiungere gli aerei! I Furgoni Portabagaglio consegneranno i bagagli da e verso i depositi. Sono immagazzinati negli hangar.

Puoi cercare "Hangar" nel menu di costruzione o trovarlo sotto la voce "Strutture".</DepotToPlane>
        <DepotToPlaneObjective>Costruisci un piccolo hangar ovunque vicino a una pista di rullaggio e, una volta costruito, aggiungi un bagagliaio.</DepotToPlaneObjective>
        <DepartureWorks>Il Furgone Portabagaglio consegnerà i bagagli tra il deposito e i Gate assegnati.

Abbiamo smistato i bagagli per le partenze, ma ora dobbiamo smistato quelli per gli arrivi.</DepartureWorks>
        <DepotToHubTitle>Fase 2: Dagli Aerei al Ritiro Bagagli</DepotToHubTitle>
        <DepotToHub>Per prima cosa, portiamo i bagagli degli arrivi dal deposito bagagli al centro smistamento.</DepotToHub>
        <DepotToHubObjective>Collega i nastri trasportatori, per abbinare l'uscita del deposito all'ingresso rimanente del centro di smistamento.</DepotToHubObjective>
        <Arrivals>Now passengers need a way to actually collect their luggage.

Li ritirano dai caroselli dei bagagli, che devono essere collegati sottoterra. Viene già fornito con una rampa al centro.</Arrivals>
        <ArrivalsObjective>Nella zona di Ritiro Bagagli, aggiungi un Carosello, che si trova in Servizi.</ArrivalsObjective>
        <HubToCarousel>Infine, il bagaglio deve andare dal centro smistamento al carosello!</HubToCarousel>
        <HubToCarouselObjective>Collega l'uscita rimanente del centro smistamento all'entrata del carosello.</HubToCarouselObjective>
        <FinaleTitle>Sistema Bagagli Funzionante</FinaleTitle>
        <Finale>Congratulazioni, hai un sistema bagagli funzionante (supponendo che tu non abbia saltato il tutorial)!</Finale>
    </Baggage>
    <FuelPA>
        <IntroductionTitle>Sistemi PA e Carburante</IntroductionTitle>
        <Introduction>Benvenuto al secondo tutorial avanzato. Questo tutorial ti aiuterà affinché i tuoi grandi aeroporti funzionino meglio.

I sistemi PA aiuteranno ad evitare che i passeggeri e l'equipaggio perdano i loro voli, mentre i servizi di carburante aumenteranno l'interesse delle compagnie aeree!</Introduction>
        <PAInfoTitle>Annunci Pubblici</PAInfoTitle>
        <PAInfo>Per prima cosa, cerchiamo di mettere in funzione un sistema di amplificazione. Evitiamo di perdere valutazioni alte a causa di passeggeri disorientati.
            
Il sistema PA viene attivato due volte durante il processo di imbarco. La prima volta, quando l'aereo inizia l'imbarco. In seguito, trasmette una "ultima chiamata" circa 15-20 minuti prima della partenza.</PAInfo>
        <TechnologyTitle>Sbloccare il Sistema PA</TechnologyTitle>
        <Technology>Devi ricercare 'Tecnologia' per poter assumere un CTO (Direttore Tecnologico) e sbloccare i Sistemi PA.

Mentre aspetti la ricerca, puoi costruire un ufficio per il tuo Direttore Tecnico (CTO). Durante il tutorial, la velocità delle ricerche sarà molto più alta del normale!</Technology>
        <TechnologyObjective>Ricerca "Tecnologia" nella schermata di ricerca.</TechnologyObjective>
        <CTO>Una volta che avrai a disposizione un CTO e un ufficio, sarai in grado di sbloccare i sistemi PA.</CTO>
        <CTOObjective>Assumi un CTO e assicurati che abbia un ufficio.</CTOObjective>
        <SpeakersTitle>Costruzione del Sistema PA</SpeakersTitle>
        <Speakers>Gli altoparlanti trasmettono gli annunci in tutto il terminal. I passeggeri devono essere vicini ad un altoparlante e nella direzione di un altoparlante per sentirlo.
        
Quando li stai posizionando, usa la mappa di calore degli Altoparlanti PA per vedere l'area su cui influiscono.</Speakers>
        <SpeakersObjective>Posiziona almeno 4 altoparlanti nelle aree destinate ad avere più probabilità di essere visitate dai passeggeri. Usa la mappa di calore degli Altoparlanti PA per vedere la loro copertura.</SpeakersObjective>
        <Amplifier>I Sistemi PA utilizzano amplificatori per collegare gli altoparlanti ad un sistema elettrico centrale.

Se hai più di 4 altoparlanti o più di 4 gate, aggiungi un amplificatore HD per gestire il carico aggiuntivo.</Amplifier>
        <AmplifierObjective>Crea una stanza per la zona di elettricità e posiziona un amplificatore all'interno. Assicurati che soddisfi tutti i requisiti.</AmplifierObjective>
        <Connect>Dovrai collegare ogni altoparlante all'amplificatore, cliccando sull'amplificatore e selezionando "Collega A".

Al momento, il tuo Sistema PA non trasmetterà nulla! Puoi assegnare fino a quattro ingressi sui quali vuoi che trasmetta informazioni, cliccando sull'amplificatore e assegnando ognuno di essi.</Connect>
        <CompletedPATitle>Servizi di Rifornimento</CompletedPATitle>
        <CompletedPA>Il tuo Sistema PA adesso dovrebbe funzionare!

Quindi adesso esamineremo i servizi di rifornimento di carburante.

Rifornire gli aerei aiuta il tuo aeroporto a ottenere delle entrate extra, a migliorare l'indice di soddisfazione delle compagnie aeree e potenzialmente ad accedere a nuovi contratti.</CompletedPA>
        <FuelDepotTitle>Procurarsi il Carburante</FuelDepotTitle>
        <FuelDepot>Il carburante viene consegnato una volta al giorno, in un deposito dove i camion consegnano il carburante proveniente dall'esterno dell'aeroporto.</FuelDepot>
        <FuelDepotObjective>Costruisci un Deposito di Carburante lungo la strada principale.</FuelDepotObjective>
        <FuelTanks>Il carburante è stoccato in serbatoi. Esistono serbatoi di carburante di grandi dimensioni, ma sono molto costosi. Necessitano di essere collegati al deposito ed è possibile risparmiare sulle tubazioni costruendo le due strutture vicine.

Puoi vedere quali tubi hanno carburante se sono rossi (vuoti) o verdi (pieni/collegati al deposito).</FuelTanks>
        <FuelTanksObjective>Costruisci almeno due serbatoi di carburante normali e collegali al serbatoio.</FuelTanksObjective>
        <RefuelingStationTitle>Dallo Stoccaggio agli Aerei</RefuelingStationTitle>
        <RefuelingStation>I camion percorreranno la pista di rullaggio fino a una stazione di rifornimento per fare il pieno.</RefuelingStation>
        <RefuelingStationObjective>Costruisci una stazione di rifornimento adiacente alla pista di rullaggio e collegala al resto della rete di carburante con dei tubi.</RefuelingStationObjective>
        <Transport>È il momento di acquistare i camion che faranno il lavoro. Dovrai prima costruire un hangar e successivamente acquistare il camion dal menu dell'hangar.</Transport>
        <TransportObjective>Acquista almeno un'Autocisterna.</TransportObjective>
        <BuyFuelTitle>Il Business del Carburante</BuyFuelTitle>
        <BuyFuel>Vai al Pannello delle Operazioni e clicca su Servizi Carburante. Puoi acquistare carburante e venderlo. Se tieni d'occhio il prezzo di mercato e sei sufficientemente astuto, puoi ottenere un profitto commerciando carburante!</BuyFuel>
        <BuyFuelObjective>Acquista almeno 10000L di carburante. Puoi acquistarlo una sola volta o impostarlo per l'acquisto automatico ogni giorno.</BuyFuelObjective>
        <Active>Se trovi che lo stato dei servizi di carburante è "Non attivo", prova a passarci sopra il mouse per vedere quali problemi ci sono.

Dovrai impostare un modello di prezzo. Provali tutti; ci sono informazioni sotto ognuno di essi per aiutarti a scegliere quale metodo di prezzo è migliore.</Active>
        <MoreInfo>Assicurati di scorrere la finestra dei servizi di carburante per vedere più informazioni.

In futuro, potresti voler aggiornare le bocchette dei tuoi aerei per avere delle porte per il carburante, che forniranno in modo più efficiente il carburante ai tuoi aerei.</MoreInfo>
        <FinaleTitle>Sistemi Funzionanti!</FinaleTitle>
        <Finale>Ora hai un Sistema PA e un sistema di carburante funzionanti!</Finale>
    </FuelPA>
    <Scheduling>
        <IntroductionTitle>Tutorial Pianificazione dei Lavoratori</IntroductionTitle>
        <Introduction>Benvenuto al tutorial per la pianificazione dei lavoratori!
        
Qui imparerai come assegnare orari prestabiliti per il funzionamento degli oggetti e delle zone. Questo risulta utile in quanto ti permette di risparmiare sui costi dei lavoratori durante i periodi di inattività, o di aumentare il numero di lavoratori durante i periodi di lavoro.</Introduction>
        <HowItWorksTitle>Come Funziona</HowItWorksTitle>
        <HowItWorks>C'è una linea temporale (timeline) per l'intero programma giornaliero dell'aeroporto (ci arriveremo dopo). È diviso in turni e per ogni turno possono essere applicate diverse impostazioni.
        
Queste impostazioni ti permettono di modificare il numero di lavoratori che gestiranno una determinata zona o un determinato oggetto. Come mostrato nell'immagine a destra, potresti avere a disposizione metà delle tue guardie di sicurezza fuori servizio durante i momenti di calma. Questo potrebbe essere impostato tra le 2 e le 4 del mattino, seguito da un turno con entrambe le guardie tra le 4 e le 8 del mattino.</HowItWorks>
        <StaffHubTitle>Chi può essere pianificato?</StaffHubTitle>
        <StaffHub>Nella schermata Staff Hub, puoi passare il mouse sopra ogni tipo di lavoratore per scoprire quali possono essere pianificato. Per esempio, la sicurezza dice che permette le pianificazioni, quindi gli oggetti che sono gestiti dalla sicurezza possono essere programmati per essere aperti in certe ore del giorno.
        
Osserva come ognuno di essi ha un costo di gestione generale. Questo viene aumentato per ogni personale programmato al giorno per coprire i costi di gestione delle pianificazioni.</StaffHub>
        <SchedulerTitle>La schermata della Distribuzione del Personale</SchedulerTitle>
        <Scheduler>Qui puoi vedere la schermata di distribuzione del personale. In tutto l'aeroporto, ci dovrebbero essere dei numeri che mostrano il numero di personale assegnato ad ogni oggetto che permette la pianificazione.
        
Nella parte inferiore dello schermo c'è una linea temporale che mostra i cambiamenti di turno. Al momento dovrebbe essere creato un solo turno. Questo significa che qualsiasi impostazione creata per questo turno sarà applicata per tutto il giorno.</Scheduler>
        <StaffTypes>Ricorda che ci sono diversi tipi di lavoratori. Per rendere la gestione dei loro programmi più semplice, ogni tipo ha la propria linea temporale.</StaffTypes>
        <StaffTypesObjective>Usa il menu a tendina per cambiare il tipo di lavoratore.</StaffTypesObjective>
        <Timeline>Qui puoi aggiungere orari e per ogni orario puoi cambiare il numero di personale per ogni postazione.</Timeline>
        <TimelineObjective>Crea un nuovo programma cliccando sul pulsante più. Dopo avergli dato un nome ti sarà possibile assegnarlo.</TimelineObjective>
        <AssigningTimes>Assicurati che sia selezionato (nella parte superiore della linea temporale c'è indicato quale è attualmente selezionato), poi clicca su un orario di inizio e trascinalo verso la fascia che vuoi coprire. Effettua uno scatto ai 30 minuti più vicini.

Un esempio potrebbe essere la creazione di un programma notturno da mezzanotte alle 4 del mattino e un nuovo trascinamento alle 10 di sera fino a mezzanotte.</AssigningTimes>
        <RemoveRename>Puoi rimuovere o rinominare un programma cliccando su una delle opzioni accanto al titolo dell'editor di programma.
        
L'ultima opzione è quella di copiare gli orari da un altro programma, che è utile se hai solo bisogno di fare piccole modifiche ad uno esistente.

Ci sono solo due passaggi! Passaggio 1: clicca sul programma per il quale desideri ricevere le modifiche. Passo 2: seleziona copia da e seleziona il programma.</RemoveRename>
        <AddRemoveStaff>Con le pianificazioni impostate, puoi continuare a regolare il numero di lavoratori per ogni oggetto. Per esempio, in un turno di giorno potresti avere 1 personale alla biglietteria, e in un turno di notte averne 0.
        
La maggior parte degli oggetti può avere solo un massimo di 1 personale ( posiziona il cursore su ogni oggetto per vederne i limiti). Alcuni oggetti, come i chioschi e le cucine, possono avere più personale per renderli più efficienti.</AddRemoveStaff>
        <SeeIt>Per vedere le pianificazioni in azione, lascia passare il tempo e guarda come il personale si presenta e se ne va agli orari stabiliti.
        
Avrai bisogno di una zona di Arrivi e Partenze affinché questo accada, perché i lavoratori arrivano e partono con i mezzi di trasporto. Più pianificazioni aggiungi, più puoi mettere a punto la coordinazione dei tuoi lavoratori.

Puoi vedere quanti dipendenti sono presenti sul prossimo autobus nella Sezione Personale.</SeeIt>
        <EndTitle>Tutorial Completato</EndTitle>
        <End>Ora puoi pianificare il momento in cui gli oggetti saranno gestiti dal personale e ottenere un controllo più accurato sul tuo aeroporto.</End>
    </Scheduling>
    <FoodStores>
        <IntroductionTitle>Tutorial su Cibo e Negozi</IntroductionTitle>
	<Introduction>Benvenuto nel tutorial su cibo e negozi! Questo riguarderà come costruire ristoranti, cucine e negozi; e come i passeggeri scelgono dove mangiare e fare acquisti.

Tutto ciò può essere redditizio per il tuo aeroporto e allo stesso tempo rendere i passeggeri più felici.</Introduction>
        <FoodTitle>Cibo e Bevande</FoodTitle>
        <Food>I passeggeri avranno fame, e ci sono vari tipi di cibo che possono aiutarli in questo senso.
        
Per prima cosa ci sono i distributori automatici di cibo, che offrono meno soddisfazione e possono anche rendere i tuoi passeggeri un po' frustrati! Questi sono adatti solo per i piccoli aeroporti; tuttavia, una proposta di cibo di base è meglio che non averne affatto!</Food>
        <Drinks>I passeggeri possono anche avere sete e i distributori automatici di bevande hanno lo stesso effetto sui passeggeri con sete che i distributori automatici di cibo hanno sulla fame!</Drinks>
        <KiosksCafes>I chioschi e i ristoranti offrono cibo e bevande decisamente migliori. Hanno un effetto molto più alto sulla fame e sulla sete e al contempo non fanno sentire frustrati i tuoi passeggeri.

Ci sono diversi tipi di cibi e bevande di qualità più elevata disponibili. Ogni passeggero arriva con un alimento e una bevanda preferita, e mangerà o berrà solo quel tipo. Nel caso in cui non sia disponibile, cercheranno invece un distributore automatico!</KiosksCafes>
        <FoodTypes>Ogni chiosco è specializzato in un tipo di cibo o bevanda, e per scoprirlo puoi passare il cursore sopra le opzioni del loro menu di costruzione! Solo le persone a cui piace la pizza andranno al chiosco della pizza, per esempio. Il bar vende diversi tipi di bevande.

Il ristorante è unico in quanto vende i tipi di cibo in base agli espositori e ai dispenser che vi si aggiungono. Se è vero che il ristorante può servire ogni tipo di cibo e bevanda in molto meno spazio rispetto ai chioschi, questo può anche renderlo estremamente affollato.</FoodTypes>
        <BuildingTitle>Costruire Chioschi e Ristoranti</BuildingTitle>
        <Building>La costruzione di un chiosco funziona come qualsiasi altro oggetto. Una volta costruito, dovrai assegnarlo ad una cucina, che funziona come qualsiasi altra assegnazione nel gioco cliccando su di esso, e successivamente cliccando su Assegna a, e selezionando la zona della cucina.</Building>
        <BuildingObjective>Crea una cucina e rendila funzionante.
Costruisci una pizzeria nel terminale e assegnala alla zona cucina.</BuildingObjective>
        <CafeRequirements>I ristoranti richiedono prima la creazione di una loro zona, dopodiché puoi passarci sopra il mouse per vedere i requisiti.

Gli espositori per il cibo e i distributori di bevande sono il luogo in cui i passeggeri raccolgono il loro cibo e le loro bevande non pagate, poi li portano ad un registratore di cassa per pagarli. Non possono mangiare o bere finché non hanno pagato! Possono essere posizionati tavoli e sedie, ai quali possono sedersi solo i passeggeri che hanno acquistato articoli di quella zona.</CafeRequirements>
        <Kitchens1Title>Preparazione di Cibo e Bevande</Kitchens1Title>
        <Kitchens1>I tuoi distributori di bevande e i chioschi di bevande (il chiosco del ristorante e i bar) hanno bisogno di essere riforniti dagli operai. Le consegne arriveranno in scatole di rifornimento nelle zone di consegna, a un orario predefinito che è la mezzanotte. Puoi regolarla nella schermata Consegne all'interno del Controllo Operazioni.

Le zone cucina sono necessarie per cucinare il cibo per i chioschi e gli espositori nei ristoranti.</Kitchens1>
        <Kitchens2>Questa cucina non è ancora in grado di iniziare a prendere ordini! Per vedere cosa è necessario, clicca sulla cucina e seleziona Panoramica della cucina. In questo modo viene visualizzata la schermata di riepilogo, che ti permette di vedere quali passi sono necessari per ogni tipo di alimento.</Kitchens2>
        <Kitchens2Objective>Utilizzando la Panoramica della cucina, realizza ogni oggetto mancante per fare le pizze per il chiosco della pizzeria.</Kitchens2Objective>
        <Kitchens3>Storage shelves and refrigerators need refilling by workmen just like drink despensers and drink kiosks. Once they have been stocked, chefs can take ingredients from them and begin the cooking process.</Kitchens3>
        <ChefsTitle>Cuochi</ChefsTitle>
        <Chefs>Devono essere assunti dei cuochi per cucinare il cibo e consegnarlo ai chioschi e agli espositori. Puoi utilizzare la schermata di distribuzione del personale, come spiegato nell'esercitazione sulla programmazione dei lavoratori, per assegnare più di uno chef. Clicca semplicemente sulla zona della cucina.</Chefs>
        <ChefsObjective>Assumi e poi assegna almeno 3 cuochi alla cucina.</ChefsObjective>
        <FinishedKitchenTitle>Cucina Completata</FinishedKitchenTitle>
        <FinishedKitchen>Sentiti libero di ritornare alla panoramica della cucina e di utilizzarla per aggiungere altri tipi di cibo. In questo modo sarai in grado di servire più passeggeri in diversi chioschi e espositori.</FinishedKitchen>
        <StoresTitle>Negozi al Dettaglio</StoresTitle>
        <Stores>Nonostante abbiamo soddisfatto la fame e la sete, i passeggeri possono ancora annoiarsi!

Ci sono vari stand semplici e servizi elettronici che puoi costruire per intrattenere i passeggeri. Ma puoi ottenere un profitto decisamente maggiore con i negozi!</Stores>
        <BuildingStores>Ogni negozio richiede una zona. Richiedono un registratore di cassa con cui servire i clienti che pagano.</BuildingStores>
        <BuildingStoresObjective>Crea una nuova area negozio funzionante.</BuildingStoresObjective>
        <ProductsTitle>Prodotti al Dettaglio</ProductsTitle>
        <Products>Ci sono vari prodotti che possono essere venduti in vari espositori, di cui puoi ottenere una lista all'interno della sottocategoria Negozi del menu Costruisci.

Ogni prodotto ha la sua popolarità e il suo livello di profitto; posiziona il mouse sulle opzioni per visualizzarle!</Products>
        <ProductStats>Il livello di profitto è il costo sottratto dalle entrate di ognuno, mentre la popolarità è la possibilità che qualcuno possa acquistarlo quando passeggia tra i negozi.

Un passeggero visiterà l'esposizione di un prodotto e se è impressionato da quello che vede lo comprerà. Altrimenti andranno verso un altro espositore e tu avrai una nuova opportunità perchè il visitatori acquisti l'altro articolo.</ProductStats>
        <Boredom>Ogni volta che un passeggero visualizza un espositore, diventa meno annoiato e anche un po' meno frustrato grazie alla natura calmante della visualizzazione delle vetrine.

Non c'è limite a quante volte possono visitare i negozi e nemmeno un limite a quanto possono spendere!</Boredom>
        <CustomizingTitle>Personalizzazione Negozi</CustomizingTitle>
        <Customizing>Non esitare a vendere un solo tipo di prodotto per negozio oppure a venderne diverse tipologie, dipende da te!

Puoi anche personalizzare i nomi dei negozi (e anche i nomi dei ristoranti) facendo clic su di essi e selezionando Rinomina!</Customizing>
        <StoresFinaleTitle>Tutorial Terminato</StoresFinaleTitle>
        <StoresFinale>Adesso puoi affrontare la fame, la sete e la noia nei tuoi aeroporti con ristoranti, chioschi, distributori automatici e negozi.

Tutto questo l'hai fatto per guadagnare più soldi... Voglio anche dire che è tutto per rendere i passeggeri più felici.</StoresFinale>
    </FoodStores>
    <NeedsNegotiate>
        <IntroductionTitle>Tutorial sui Bisogni e la Trattativa con le Compagnie </IntroductionTitle>
        <Introduction>Benvenuto al Tutorial sui Bisogni e la Trattativa con le Compagnie!

Diciamo che hai un aeroporto di successo, con molti passeggeri felici e molti soldi che entrano. Ma come puoi rendere le tue compagnie aeree più felici e ottenere maggiori guadagni da loro?

Nota: questo tutorial è abbastanza avanzato e la sezione sulle trattative è solo per aeroporti medi e grandi..</Introduction>
        <AirlinesTitle>Perché la soddisfazione della compagnia aerea è importante?</AirlinesTitle>
        <Airlines>Le compagnie aeree ti offrono degli schemi di volo che puoi assegnare ai entro certi orari limitati e dimensioni dei tuoi Gate.

Più una compagnia aerea è soddisfatta del tuo aeroporto, maggiore saranno i voli che ti offriranno e da cui potrai guadagnare. Finché manterrai soddisfatte i loro bisogni, sarai in grado di far pagare loro prezzi più alti. E a te piacciono i soldi, vero?</Airlines>
        <DifferentNeedsTitle>Differenti bisogni delle compagnie aeree</DifferentNeedsTitle>
        <DifferentNeeds>La fiducia è una rappresentazione complessiva del tuo rapporto con la compagnia aerea. È lenta a risanarsi se si infrange un accordo negoziato, se si ha una cattiva comunicazione e può essere influenzata anche da altri bisogni insoddisfatti. Questo ha un grande impatto sulla loro soddisfazione generale.

Gli altri bisogni sono abbastanza semplici e sono spiegati nella schermata Dettagli della compagnia aerea. Essi sono: Commissioni commerciali, Comunicazione, Soddisfazione per il carburante, Soddisfazione dei passeggeri e Affidabilità del servizio.</DifferentNeeds>
        <AirlineRepsTitle>Amministratori e Responsabili Commerciali</AirlineRepsTitle>
        <AirlineReps>Un Responsabile Commerciale comunicherà con la tua compagnia aerea, migliorando così il bisogno di comunicazione. Questo può avere solo un effetto limitato.

Quando non lavorano alla ricerca, i tuoi amministratori possono convertirsi in Responsabili Commerciali se sono assegnati ad una compagnia aerea. Se non sono assegnati a nessuna compagnia aerea, sceglieranno una compagnia aerea a caso da aiutare.</AirlineReps>
        <AirlineRepsObjective>Vai alla vista Dettagli Compagnia Aerea per Learnyville Air, clicca su Seleziona Rappresentate e poi clicca su Assegna per rappresentare la compagnia aerea.</AirlineRepsObjective>
        <AirlineExecutivesTitle>Dirigenti Compagnia</AirlineExecutivesTitle>
        <AirlineExecutives>I dirigenti delle compagnie aeree sono visitatori che vengono dalle compagnie aeree per avere incontri con i loro Responsabili Commerciali. Non possono accedere ad eventuali aree bloccate con porte del personale.

La loro soddisfazione influenzerà il punteggio complessivo di soddisfazione dei passeggeri, come i passeggeri regolari. Assicurati che le aree in cui soggiornano siano decorate e che abbiano accesso a cibo, bevande, servizi igienici e intrattenimento durante le pause.</AirlineExecutives>
        <Reception>Tutti i visitatori devono prima visitare il banco accettazione. Solo i visitatori delle compagnie aeree possono passarci, quindi usa le zone di ricezione per creare confini dove vuoi che i normali passeggeri si fermino.

Come puoi vedere, è stata evidenziata un'area all'ingresso dell'edificio per uffici. Questo potrebbe essere un buon posto dove mettere la sicurezza per impedire ai passeggeri di andare oltre!</Reception>
        <ReceptionObjective>Aggiungi una zona funzionale di Accoglienza Visitatori all'edificio per uffici. L'area evidenziata è raccomandata.</ReceptionObjective>
        <OfficesPeek>Ricorda che di norma dovrai assumere una guardia di sicurezza in più da impiegare lì. Questo tutorial te ne fornisce già uno in più.

Dovresti essere il grado di vedere alcuni uffici liberi nell'edificio a nord del termina. Arriveremo a questi più tardi! Nota che ogni Responsabile Commerciale lavora nel proprio ufficio nello stesso modo in cui lo fanno gli amministratori.</OfficesPeek>
        <MoreReps>Avere più di un rappresentante può accelerare il tasso di comunicazione delle e-mail.

C'è un limite a questo effetto e dovrai fare delle riunioni per poter raggiungere il massimo livello di comunicazione. In genere si svolgono intorno a mezzogiorno in una sala conferenze e sono programmate automaticamente dai Responsabili.</MoreReps>
        <MoreRepsObjective>Costruisci una Sala Conferenze funzionante. Idealmente questo dovrebbe essere nello stesso edificio degli uffici.</MoreRepsObjective>
        <CommercialPricingTitle>Prezzi Commerciali</CommercialPricingTitle>
        <CommercialPricing>Puoi impostare i costi delle commissioni per la pista e per il terminal nella schermata delle Operazioni. Questo influenzerà la soddisfazione delle Commissioni della compagnia aerea, con ogni compagnia aerea che ha diverse sensibilità a questo.

Un'alternativa a questo è la trattativa. Le trattative ci consentono di ottenere prezzi più alti. Possiamo scambiare strutture e altre promesse in cambio.</CommercialPricing>
        <RequirementsTitle>Requisiti per la Trattativa</RequirementsTitle>
        <Requirements>Gli accordi negoziati sono... un grande affare! Le compagnie aeree richiedono una precedente esperienza con loro prima che tu possa iniziare a negoziare.

Puoi spostare il mouse sul pulsante "Contratta" per scoprire cosa manca. Dovrai almeno accettare alcuni voli.</Requirements>
        <RequirementsObjective>Vai al visualizzatore dei dettagli di Learnyville Air, stabilisci i requisiti e poi inizia le trattative.</RequirementsObjective>
        <NegotiationsTitle>Trattative</NegotiationsTitle>
        <Negotiations>In virtù di ciò che scambiamo, puoi far pagare alle compagnie aeree prezzi più alti del normale e senza che la loro soddisfazione ne risenta. Tuttavia, hai prima bisogno di fare un accordo valido!

In questa schermata, puoi aggiungere altri aerei e selezionare una fascia oraria in cui questi aerei possano atterrare. Questo è conveniente nel caso in cui tu abbia bisogno di voli di una certa dimensione del gate o di una certa fascia oraria.</Negotiations>
        <NegotiationsObjective>Fare clic su Chiama per iniziare!</NegotiationsObjective>
        <Wants>Ci siamo! Ora siamo al primo turno delle trattative. In alto puoi vedere il punteggio dell'atmosfera attuale, che diventerà Bollente quando c'è un buon affare e freddo quando la compagnia aerea è meno interessata.

Qui in basso puoi consultare ciò che la compagnia aerea vuole per una serie di questioni. Accanto ad ogni desiderio c'è l'opzione di contro-offerta, digitando un valore o utilizzando il cursore. Se hai davvero bisogno di fare una controfferta, puoi aggiungere una condizione non negoziabile.</Wants>
        <PricingTitle>Diversi modelli di prezzo</PricingTitle>
        <Pricing>Ci sono quattro opzioni per regolare i prezzi.

La penale per la violazione è semplice: infrangi questo contratto e pagherai questo prezzo!

Nel pannello laterale a destra, c'è una scheda chiamata Violazioni, che descrive che cosa potrebbe violare il contratto</Pricing>
        <Pricing2>Le commissioni per l'utilizzo della pista e del terminal sostituiscono il costo fissato nei prezzi commerciali.

Infine, ci sono le commissioni giornaliere. Queste possono essere usate come un costo aggiuntivo per coprire le spese di amministrazione. Per esempio, assumere i Responsabili Commerciali costa circa 3000 dollari al giorno! Nel caso di compagnie aeree molto grandi, potrebbero considerare migliore pagare un'unica grande tassa giornaliera piuttosto che pagare una commissione per volo e per passeggero.</Pricing2>
        <AtmosphereTitle>Atmosfera</AtmosphereTitle>
        <Atmosphere>Facciamo un esperimento. Innanzitutto cerca di raffreddare l'atmosfera! Generalmente questo accade quando si rimuovono le strutture e si aumentano i prezzi.</Atmosphere>
        <AtmosphereObjective>Peggiora l'accordo per ottenere un'atmosfera bassa.</AtmosphereObjective>
        <HotDeal>Ora facciamo riscaldare la situazione! Questa volta migliora l'accordo inserendo strutture e diminuendo i prezzi.

Nota che per alcune strutture, al di sopra di un determinato punto non saranno più in grado di produrre alcun effetto sul punteggio. Alcune compagnie aeree sono meno interessate a certe strutture, quindi perché dovrebbero volere un carico di ciò che non gli piace?</HotDeal>
        <HotDealObjective>Rendi l'atmosfera più calda!</HotDealObjective>
        <BestDeal>Sulla destra dello schermo ci sono tre schede e un pop up contestuale. Quando stai lavorando su una questione specifica, puoi vedere maggiori dettagli su di essa. Se non hai il puntatore del mouse su nessuna questione, puoi vedere un riassunto della trattativa in corso, visualizzare i termini e le condizioni di violazione potenziali e ottenere un aiuto aggiuntivo.

Abbiamo bisogno di impegnarci per ottenere il miglior accordo possibile, ma come lo facciamo?</BestDeal>
        <BestAtmosphere>Potresti semplicemente lasciare che l'atmosfera entri nell'area Buona o Calda per poi accettare l'accordo. Ad ogni modo, anche se questo potrebbe farti ottenere velocemente un accordo, certamente non ti farà concludere il miglior affare!

Le compagnie aeree a volte nascondono i loro veri sentimenti riguardo ad un accordo e provano a non svelare il loro reale livello di sacrificio.  Per trovare davvero l'atmosfera migliore, devi sondare con fiducia la linea di fondo della compagnia aerea con prove e pazienza.</BestAtmosphere>
        <SendOfferTitle>Termina il 1° Turno</SendOfferTitle>
        <SendOffer>Una volta che hai trovato una buona serie di offerte su cui scendere a compromessi, clicca su Invia Offerta. Ti risponderanno una volta che ne avranno discusso tra di loro.</SendOffer>
        <SendOfferObjective>Inviagli la tua controfferta!</SendOfferObjective>
        <OutcomesTitle>Tre Risultati</OutcomesTitle>
        <Outcomes>Lascia passare del tempo e riceverai una di queste risposte:

1) La compagnia aerea ha accettato la tua offerta.

2) La compagnia aerea ha rifiutato la tua offerta.

3) La compagnia aerea ha voluto negoziare ulteriormente, e ora sei alla fase successiva della negoziazione.</Outcomes>
        <Overview>Se hanno rifiutato completamente la tua offerta, significa che hai posto delle condizioni così estreme che non hanno potuto trovare un accordo migliore!

In qualunque modo sia andata, supponiamo che vogliano rinegoziare. Vedrai una schermata riassuntiva, come mostrato nell'immagine pop-out. Questo confronterà le loro nuove controfferte con le tue e ti aiuterà a determinare come sta andando la trattativa. Quindi dovresti continuare con il Turno 2 e continuare il processo di negoziazione come di consueto fino alla fine.</Overview>
        <EndingTitle>Dopo le Trattative</EndingTitle>
        <Ending>Una volta terminata, la compagnia aerea inizierà a chiedere che tu fornisca loro le strutture concordate. Avrai bisogno di costruire o di definire nuove strutture se non ne hai! Nella schermata dei Dettagli della Compagnia in basso, potrai visualizzare l'accordo attuale e ciò che manca.

Nella sezione Bisogni della Compagnia Aerea, vedrai le Strutture che servono. Questa situazione peggiorerà man mano che impiegherai più tempo a fornire loro le strutture.!</Ending>
        <Assigning>Per assegnare loro delle strutture, clicca su di essa e seleziona Assegna Esclusività a Compagnia Aerea. Qui saranno elencate solo le compagnie aeree che non dispongono di strutture.

Fai attenzione con i Gate! Potranno atterrare solo gli aerei di quella compagnia aerea! Controlla nella pianificazione dei voli se qualche aereo non può più utilizzare quel Gate - diventeranno rossi.</Assigning>
        <AssigningObjective>Assegna le strutture mancanti. Usa il visualizzatore dei Dettagli della Compagnia Aerea per controllare cosa manca.</AssigningObjective>
        <RoomScores>Dovresti vedere una nuova necessità chiamata Qualità della Struttura. Ogni zona ha una valutazione associata ad essa, e quando ne assegnerai una ad una compagnia aerea, questa terrà conto di quanto è valida la zona.

Puoi cliccare su una zona negoziabile per vedere il suo punteggio complessivo e le ripartizioni del punteggio. Include l'ambiente, la dimensione della zona, la facilità di accesso e altro ancora!</RoomScores>
        <OfficesTitle>Uffici</OfficesTitle>
        <Offices>Potresti anche aver concesso loro degli uffici. Questi saranno utilizzati dai dirigenti delle compagnie aeree che lavorano durante la mattina e il pomeriggio. Anche loro hanno dei bisogni, come gli utenti della sala conferenze, e cercheranno di risolverli durante le pause.

Per questo motivo, avranno un impatto sulla tua soddisfazione generale se sono infelici! È qui che è necessario un grande business center con molti servizi. Ricorda, puoi trarre profitto da loro utilizzando alcune strutture!</Offices>
        <FinishedTitle>Questo è tutto!</FinishedTitle>
        <Finished>Hai imparato di più sui bisogni delle compagnie aeree, l'interesse, i responsabili commerciali le sale conferenze, le negoziazioni e le strutture negoziate!</Finished>
    </NeedsNegotiate>
</Tutorial>
